--- 

title: "Föreläsning - Kultur är maskiner" 
date: 2008-12-15 12:21:31 +01:00 

---

Föreläsning från Malmö Högskola 10 December. Öppen, men del av en kurs i webbutveckling. Kör fullscreen för att se [noterna - får gärna läsas som instruktioner för musik](#). 
